淨係救外國，香港就唔撚救！屌你老母！

咁多年香港捐禁多錢，宣明會都無幫過我地，自己香港自己救。

有手足整左個整左個請學生食飯既平台，同埋真。打造黃色經濟圈。如果你想請學生食飯or有手足需要食飯，就快啲click入去睇，同幫手推下post啦！黃色經濟圈需要你！

[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

香港人真係好撚中意捐錢